想電下個頭 有冇ching推介下髮型屋

如題

黃店
有技術
服務好
又有Netflix 睇
控制時間好
約左時間上到去唔使on99咁等好耐先剪
出面好等浪費時間9坐
幫襯左好多次依然keep到水準

價錢會唔會好貴？
見佢冇價錢表睇